有無人試過洗鼻

洗個下覺得啲水由個鼻沖到去眼耳口鼻
feel到頭痛 擤鼻涕個時聽到耳仔有水
點算

上網查好似係太大力

有個唧唧樽專用嚟洗鼻
定係你就咁用水龍頭沖?

沖完唔好太大力呻鼻
隔一陣大D動作郁下個頭就會留番d水出黎
洗多幾次就慣

緊係樽想腦炎咩

應該係第一次未掌握個握力 一口氣噴咗200mL水入去

邊度有得買？

有冇溝鹽㗎

iherb

緊係有

唔洗怕 ， 可能你訓係到個陣就會流返出來

（我成日都係咁）

唧果陣唔好吸氣
Dup低少少個頭
合埋眼

重點係要慢慢擠

洗咗好撚多年啦

用生理鹽水洗呀大佬

知呀屌 咪當我on9

係咪用呢種？個底有粒制，唔使大力撳。仲有洗鼻時要用口透氣

唔同款

想減低刺激要用溫水同合適濃度嘅生理鹽水
要避免水流去耳仔，首先請確保出水鼻孔無鼻塞，跟dup底頭，唔好側頭住，同埋慢慢擠水，跟住先再大力同側頭（如有需要）

如果有鼻塞一定唔好用, 呢個時候應該用好似 SinoClear 的天然噴鼻稀釋返的粘液先, 而海水對鼻都有抗敏作用。

如果鼻腔暢通, 用洗鼻壺就會好舒服。如果你好似我一樣都係好易入耳, 就一定要輕輕力, 試著搵到個最安全的角度同姿勢洗鼻。一有唔舒服就停一停, 我有時都要買返的消炎藥食返。鹽包洗鼻便宜, 值得長期使用。

我本身噴鼻同洗鼻一齊用緊

用鹽水加針筒打入鼻
係頭一星期唔習慣
而家早晚各一次，洗左有6年

喺 amazon 買過，呢款廢到嘔，無乜水力沖唔到啲咩

唔怕貴少少既去就屈人寺買啦

洗鼻器香港有, 一個壺再配埋好多包鹽粉
用緊藍色壺果個牌子, SALES話可以防止水倒流入個壺度, 衛生D
不過最緊要都係包鹽粉
開水出黎一定要同人既鼻腔體液一樣, 唔係會不適